# MvideoTest

Проект сделан на [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) версии 16.1.4.

# Важное

В некоторых местах код можно сократить, просто старался расписать, чтобы максимально была понятна логика. Если интересно, следующим коммитом могу залить сокращенный код.

В ТЗ не было сказано, что делать, чтобы возможность авторизации оставалась заблокирована в случае обновления страницы пользователем после неудачной попытки входа, поэтому
сделал 3 варианта:

1) В ветке [routes](https://gitlab.com/for_my_test_tasks/mvideo-test/-/tree/routes?ref_type=heads) время сохраняется с использованием query-параметра в адресной строке браузера.
Самая быстрая работа по результатам теста в бенчмарке, но можно удалить query-параметр timer в адресной строке и возможность залогиниться снова будет доступна.
Сделал просто, чтобы показать, что такой вариант возможен.

2) В ветке [cookies](https://gitlab.com/for_my_test_tasks/mvideo-test/-/tree/cookies?ref_type=heads) время сохраняется в куке. Оптимальный выбор, как по мне по скорости работы и лишен недостатка предыдущего вариантаю

3) В ветке [localstorage](https://gitlab.com/for_my_test_tasks/mvideo-test/-/tree/localstorage?ref_type=heads) время сохраняется в localStorage браузера. Самая медленная работа,
я вообще не сторонник того, чтобы что-то сохранять в localStorage и sessionStorage, но такой подход тоже имеет место быть.

## Запуск проекта

Введите `ng serve` для запуска в dev-режиме. Перейдите по адресу `http://localhost:4200/`.

## Сборка

Введите `ng build` для сборки проекта. Собранные артифакты будут расположены в папке `dist/`.
